各年代具代表性既行銷騙案形式?

早廿年就傳銷，傳到好多人傾家蕩產
而家就共享單車集資黎拎資本賺錢

仲有無

六道仙人搞av Netflix

用 windows 10 ，轉頭不斷藍畫面

一帶一路 計邊一個行業好

10年代比大灣區定一帶一路好

金融掛